到底 支那打印度 定 北韓打關島 先?

你個孫學識打飛機先